外媒：港人總是為失去的抗爭，多於爭取更多自由

Source:

一語中的
就咁追究修例，下台唔夠
要全面普選
依家大好機會話選舉委員會選出黎既可以有幾差，有幾爛
唔係下一個又係北京柯打，無日無之

People don’t know what they want

Push

認真覆
社會未有咁嘅氣氛
希望黎緊有

我一早講左 要一舉而上爭普選 which is 所有問題所在
香港人需要既 係一個民選政府

北京已經用今次事件自證自己揀人有幾廢
全面普選係唯一出路

香港人成日醒下訓下

你估係中共手上攞野係咁容易咩
而家係比人搶野緊係緊張啦

外媒口響響
面對中共有又有個國家出聲？

Exac7ly

香港人而家面對緊嘅唔係一個港共政府咁簡單，係背後成個共產黨 你要守住唔俾佢搶野，我地自己又容易聚集力量，共黨見你反咬最多縮手唔搶

你掉返轉頭想喺共產黨手上搶野，佢一定同你搏命，點爭取？ 真係革命？

左膠過左幾十都仲係咁天真

不過，淨係香港人唔得啫，而家美帝來了，香港人可以做帶路黨，聯合世界上其他反中共勢力，為自己自由奮戰

香港人加油

陳雲：香港憲法保衛戰

香港無好既政治領袖, 無得打進攻

暫時只有打防守反擊

hk independence

一早講左反送中同摩連奴泊巴士冇分別

所以想make noise

時機其實唔算差
一來香港經濟黎緊轉差，經濟蕭條，人心思變，政府下台壓力大
二來大陸又面對同樣問題，但極權政府就只會加強控制。所以你見到呢幾年大陸咁多AI 維穩。大陸WFC, 不過黎緊對香港既控制會愈來愈大
今次逃犯過得咁急，話要趕係20號，即係G20前定，好大可能係預左同侵反面，為左抄要走佬既商家錢而趕住修例
接落黎睇怕都會唔少柯打，惹黎反彈

正如陳雲講呢個唔止係修法問題，而係保衛香港既問題
唸左幾個鐘都只係打得出呢1999 既野，sor

絕大多數香港人只係想好似回歸咁講
馬照跑, 舞照跳, 你唔駛俾多d 馬我跑, 唔駛跳多d 舞

中共要好和平咁管理香港其實好易
你繼續97既模式
變好變壞都無人會反

無辦法，我覺得要一步一步進步，好難一步登天，始終香港係一個已發展城市，大家有工開有飯食，好難話無啦啦要發起革命。

表面讚你 心裡都係睇唔起你太懦弱

因為話事的上一代仲在生

感覺上外國好似 50步笑100步咁

外國有軍隊, 都唔敢出兵打中共
香港人無武器, 無軍隊, 仲想點??

步你老母啦屌你老母
一步一步被支共傷侵就有你份

前果廿年你訓撚死左啊？

人地都無日日比人強姦

奴性
係2年前就開始俾人培養緊

20年，自

推

PUSH

係要追求更多!
直到立國
唔止徹回 更加唔係林奠下台

we indeed need a strong leader

駁唔撚到

要人唔開會 有晒deadline目標 就易
講到咁high level 咁漫長既野 有幾多個國父？ 揾下平機票唔好

香港唔似其他地方咁老
上一兩輩人大多數都係走難落黎
冇好深厚嘅文化，冇乜歸屬感，只求溫飽
直到80，90，00後長大覺得呢個地方係家
生於斯長於斯，有份認同感為呢個地方努力

下一個文宣重點
今次連登 不分化 不割蓆 不篤灰
同長輩圖既文宣做得好好

學鄭立先生所言
64過後30年
香港人終於學識單行和理非係唔夠
民主之路仲有好長
大家努力

咪係，班友同民主政府講野就牙刷刷，共產黨讓步難過登月

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

因為香港以前無經歷過爭取自由同被欺壓既歷史
呢一點真你無辦法一次過爆哂出籓

香港繼續努力

推

普選係最終目標

但短期未必有好多人同意

我哋要做多啲文宣

反中共！

民選特首同中共一定有巨大矛盾
所以最終目的必然係港獨

2百幾萬人上街林奠都未躝呀，你咪打開新手級就係到嘈啦

聽到都覺得可悲

中共要放手讓民選特首去做
否則就是港獨了

好多人都講緊200萬人, 已經夠獨立有凸

Push！！今次其實完全係行政長官唔係經普選選出黎，而立法會議員仍然被大部分建制派當選而衍生出黎既後果！！

係時候要解決呢個問題
明明每個國家警方都係企市民果面多

可以推71遊行做

唔係每一個議題都係大家一致。

今次係觸碰到大部分人對中國司法制度嘅恐懼感先咁多人反。

有啲平時會屌民主派嘅今次都有岀黎行。

就算係新加坡呢啲非民主國家都大把連登仔吹奏，何況係一般人？

《六月港殤奠禮需知》

「人生自古誰無死， 留取丹心照汗青」
講出嚟好容易，做起嚟好撚難。
但一路走來，無數義士，前赴後繼為香港未來而犧牲。
命途多舛，尋晚更出現一位以死相諫嘅烈士。

烈士絕不能枉死，我哋六十位大學生，
希望為您提供第一手陰間道路實況，提防牛鬼蛇神，
畀您喺外有蛇神，內有奸佞嘅環境，
好好安心立命，悼念死者。

面對自九號起幾何級倍增嘅白色恐怖，
及社會不斷傳來嘅噩耗。
有人灰心、悲傷、惶恐，但痛哭過後，
請您將所有淚水同悲痛，
化成對準政權嘅矛頭，用行動去傳承烈士嘅遺志。

如果，您自問無「慷慨就義，捨身成仁」嘅勇氣；
亦請您堅持香港人獨有嘅骨氣。

請大家懷憂壯志；
終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

講就容易

失敗主義就返屋企

我地唔識整汽油彈, 分分鐘俾把槍你都唔識/唔敢開

係為他們喜愛做弱者,做防守既一方.

其實唔難整
問題係, 有冇人敢用??

928 都知道咩事

push

全世界都一樣架啦, 有冇聽過Framing Effect?

今次只係爭取自由o既第一步 唔好急

有冇普選其次
要淋病踎監

同意，商家黎講不變就夠

希望有生之年會見到
但而家一定未係時候, 而家搞只會造成反效果,班老一輩嘅人其實未完全醒曬, 要比啲時間佢地

這次後，香港人更應在今年11月的區議會和明年立法會選擇投下重要一票，才能一直維持及爭取更多自由

因為個個心態都係唔殺到埋身都唔關我事

其實係, 因為香港人習慣左唔好有改變就夠

港豬： 針唔吉到肉唔知痛， 火唔燒到眼眉唔知驚

咁應該有政黨叫我要真普選

啱

政府咁撚醒 而家2百萬人上街佢都唔撚撤 就係要俾你知你想拎返自己野都係免免強強 但唔駛係指意我度攞野

係，其實香港人真係好攰
完左上一單，好快下一單又嚟
但我哋永不放棄！

爭取更多自由？係香港會唔會太奢侈？ its sad but true

因為香港憲法本身已經夠保障自由
只係共產黨不斷係上面搶走屬於我地既野

屌 好撚中

駁唔到

因為無爭取過進步下台有撚用咩
政改呀 限制警權呀 修改基本法保障更多呀
無人理

都係一個好重要因素，
好似移民潮咁，
無人係諗住靠自己守住個地方

香港人現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

當而家係累積民意既時期啦
聲勢唔做大點反攻

百幾萬人上街林鄭出個咁嘅道歉聲明我地都未吹得佢漲……仲點爭取更多

同意

唔好一步登天 逐步逐步黎啦
我地香港之前連最基本既自己地方歸屬感都無乜
而家佢地講緊既所謂自由係對抗中共
我覺得肯醒已經係第一步

普選先係出路

脫共先係出路

鄺神有潛質

其實開始票正視返香港身分同前途問題
今日起無得再逃避政治
票決定我地想 自決 永續 獨 定點
始終都要解決呢d問題

真普選

取消功能組別

濕鳩一日仲係要大一統思想嘅香港同台灣都要直接處理呢個問題
呢個先係打大佬

問題係佢地眼中既普選，係由北京揀幾個候選人比你投票

目標仲有需要跟佢地玩？

雨革爭取過真普選 最後都係失敗收場

未成氣候 拉出黎打輸硬

唔夠
支共一定要消失以絕後患

因為未儲夠民憤

we are the bullet

主題變港獨，會走大半人。。。

唔係林鄭進化版就直仆
佢真係好撚痴線，任內直頭開發埋香港三穴俾中國任屌

So true
得個守字

事實，好撚中

香港人應要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/69/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特區政府 成立臨時香港議會
泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

民陣, 泛民式的抗爭從來害死香港人

趁大家呢期咁積極參與政治，係播種好時機

仲要慎防港共又再藉租地比大陸
比佢係香港地下起公安、法院、監獄之類嘅嘢

我都覺

那些口號太善良啦

美國 350lv
共產黨 150 lv
香港 5lv

點打呀